★04月11日】西貢海傍食肆幾近滿座

踏入復活節假第二日，雖然政府呼籲市民盡量留在家中，但不少人仍然到郊外遊玩。西貢市中心一帶人流興旺，海傍一帶的海鮮酒樓在中午時間幾乎坐滿。有市民直言，約一個半月以來，未有與家人出外用膳，特意假日期間與家人到戶外走走，在海傍食肆用餐。有酒家經理表示，這兩日生意額較「限聚令」及「限客令」剛推出時多約三分之一，但形容僅屬「虛火」，疫情之下，生意今非昔比。

no mask

正呀！生猛海鮮

食野梗係no mask 啦

香港人世界第一

屌 十四日後又一波 到時候叫西貢群組

香港人 唔驚

今日700萬人先得11個中
唔關我事

係呀，今日11 宗

都唔知佢地咁辛苦去買口罩，戴口罩黎做乜

長州群組

高登群組（SSP)

叫雞群組

赤柱群組

而家酒樓餐廳都唔理入座率

就咁睇落都係中老年人多

泰國疑現假探熱槍 讀數永不超 37 度 警破獲中國人走私數萬假試劑

唔洗急住補貼食肆 補胋第二行重急需啦. .

驚閪咩

一日比一日少確診

今日先得11

HA 呈報得55宗懷疑 3~4月最少 刷新低

聽日肯定單位數

接受現實 武肺根本爆唔起

快啲開番gym room 啦仆街

廢老最dirty

佢睇太多美女廚房

嘲笑病毒=玩命

識唱一齊唱玉樹後庭花

同事住西貢，日日屌撚晒鬼 逼到仆街。

香港人真係無撚得救，去唔到旅行 就去離島 長洲 西貢 一係逼晒去行山。
忍多陣都攞撚咗佢地條命咁 ...

當區議員係邊水，又唔監察，而且又無人報狗狗狗，dllm